可唔可以唔好再播biore 止汗劑廣告？

好難頂呀
係咪叫渡邊直美

有無真用家分享下？

個廣告完全無令人買既意欲

肥肥地幾可愛啊

講還講，唔好貼圖

佢d臭狐應該好撚勁

碌止汗劑好似震強

拎黎自慰順手止汗

噴埋入出模擬中出

應該勁多老泥

講還講

之前去灣仔,個地鐵站成大幅呢個廣告,嚇到我鳩縮

講還講
記得quote

有無肥婆真係會買

唔覺有效

到底一日要播幾多次？

好過細細粒大眾個個

好可愛

渡邊bb 不知幾正

見到件肥婆
我會以為自己有厭食症

都唔知佢一日要食幾多斤肉

又播